美國通過香港自治法，但如果71冇200萬人會好難睇

71見

拒批不反書 非法遊行

推

Push

遊行洗撚要佢批？
係咪唔批就乜都唔做？

2萬都唔知有冇。

咁撚多有心人潑冷水
咁大家明點做啦

有2萬當你贏
71出黎既全部用國安法告

惡法唔洗理

留名待鞭

有20萬都偷笑啦

咪撚講到咁大啦真心

太多人黨鐵會封站

push

話定比美國佬聽7.1一出街就犯法

真心唔好講到咁大 下下囉200萬出黎無咩意思

啲軍車同埋部emp車特登比人影到
擺明就係嚇你哋

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野